踢爆習近平女兒及姐夫個人信息的牛騰宇遭酷刑

唔怪得china joe上場就郁rfa 台長
牛騰宇遭長時間吊起打到重傷

係有法治國家高官資料根本唔係機密

係得香港離譜到國安法官資料都係搵唔到,
法院黨委書記高浩文更濫權阻礙轉貼相關資料

香港不俾轉貼 係外國轉貼

CIA會知哂

西方憲法/法治係約束政府
中國特色憲法/法治就約束人民

都係
但禁起底令的本身係不合理

因為香港法官屢涉司法迫害係遭起底的主因
而高浩文係其中一員

禁起底令係益埋自己,涉及利益衝突問題
當然,遠因係大律師公會為錢縱容法院打橫行

故大律師公會夏博義果班賤人死都扮盲唔回是否利益衝突
因為無得駁

外國公司唔經香港做法律糾紛單野咪正正係公會犯罪動機
公會活化石就係怕認左法院投共就成堆外企拉隊走

屈打成招，是旦捉一個交數

冇人有興趣維尼女的信息⋯⋯

佢好似有Twitter播

好知叫楚晨
不過唔知係唔係真

靚女都話驚俾人見，咁醜樣搵鬼睇咩！